EXCEL編印點樣可以印成張紙出黎？

A 4 紙

點先可以成張紙都係個表格？

我依家局限左A 4 SIZE，上下左右好多空白 有冇人熟教下我

scaling no margin?

樓上答左

自己睇圖

表格其實好細，但想填滿成頁

調整行高同列高

我係想成張紙都係個表格

唔識用

書到用時方恨少

MAX版好似冇列印範圍

IMAC

咪攪margin 係1cm 囉

or 0.1 cm

or 0

樓主應該on9黎
連自己想要個乜效果都未講得清楚，係咪想0邊距？